一人一支最好寫既筆

日本百樂PILOT考試專用針管中性筆P500
極順滑
好似得淘寶/amazon有賣，本地鋪頭冇見過

我見過有地方有得買，不過唔記得左係邊，你試下去中南搵

Juice up

irreplaceable

Uni Jetstream 0.4 mm